其實係咪應該同外國宣揚何君堯係恐怖分子頭目？

咁樣策動恐襲法

到時政府都攬唔到佢
莫講咩移民

727元朗見

試下講民建聯何君堯

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

律師朋友起身 比下意見
需要做聲紋鑑定
重申目的： 何君妖血債血償
Status: The price quotation of sound identification
Please check the following for reference:

大家仲有咩提意 補充 見解 繼續推
吾比意見 都幫忙 推爆佢

想推到國際層面
加上今次滿足哂恐襲既條件
國際咁忌恐怖分子
到時佢邊到都唔駛去

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見 現有大量黑社會牛屎飛/ 唔明局勢既人

係

有冇巴絲教路可以點做？

我可以幫手send email
但英文真係太廢

有冇巴絲教路可以點做？
我可以幫手send email
但英文真係太廢

推

仲有一間未拆 天水圍天華村

到時俾國際刑警拆啦

如果決定入元朗，就要全世界不分男女老幼一齊入

727 元朗見

有冇巴絲教路可以點做？
我可以幫手send email
但英文真係太廢

我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

親政府人士何君堯

先做資料整合，要搵文宣巴打做文字記錄同翻譯，之後發佈全球，將事件定義為恐怖襲擊，咁一眾主事人就變成恐怖分子頭目

恐怖分子何君堯
國際就會關注

求文宣巴絲出手draft template
我實幫手send哂俾國際刑警同大使館

其實有冇得DQ佢？

係，因為佢想移民美國，美國最怕恐怖分子。

唔燒落政府度？
一陣棄車保帥就浪費左隻棋

想攬炒左佢先
簡直係犯左人道罪行
政府係持久戰